點解 "將軍" 同 "豬瘟" 個讀音咁似？

啱啱差啲嗌錯餐

1/10

7/10

你邊度鄉下呀?

0分重作

樓豬